淨係支持黃之鋒唔夠架！！

本土派一日不除，黃之鋒都會有人踩！

就算今次本土狗扮支持你又點？

第日又咪係拎返人鏈，解散學民，金鐘大台唱歌叫人唔洗理前線抗爭，學聯緊急呼籲不要前往旺角呢d芝麻綠豆小事出黎攻擊黃之鋒！！

一定要屌到本土派一文不值，黃之鋒先算係坐得有價值呀！！

香港危在旦夕，已經唔容許我地再分黨分派分窮分富，只有中共係我地既敵人，只有民主係我地嘅目標，唔好再分裂喇。由今日開始，你嘅敵人只有建制派同埋中國共產黨。所有非建制派嘅都係我地嘅同盟。請唔好分裂非建制!!!

我都係咁諗，所以搞分裂既本土派咪就係鬼囉

冇啦啦攻擊泛民，痴線的

你而加都係一樣叫緊人係今時今刻搞私怨
煽風點火咩居心?

到時本土派騎住泛民上位

你喊都冇用

我就係本土派 而你係五毛

本土狗梗係要護主